# Atividade final Web 2022.1

## Descrição

Parabéns por chegarem ao estágio final do núcleo e do pluginfo! Aqui a nossa jornada chega ao fim e estamos todos muito gratos por termos vocês conosco. Essa atividade consiste no desenvolvimento de uma simulação de loja virtual. Vocês trabalharam em grupos de 3 devs, 2 para o front-end e 1 para o back end, além de contarem com a ajuda de um revisor para cada grupo. As tecnologias utilizadas devem ser \* :

Front-end
React (useState, useEffect, React Router)
Css (ou algum framework css escolhido pelo grupo)
Vite
Back-end
Express js
MySql (ou algum outro banco relacional)
Git
Os revisores vão criar issues para organizar o trabalho
Para cada issue você deve criar um branch para ela e quando termina-la você deve fazer um mr, que o revisor vai analisar (lembre sempre de deixar sua branch de trabalho atualizada usando o git pull para evitar conflitos)

Mockup: https://www.figma.com/file/BdTz8FVsNp1vuQIGurrdxg/Lojinha?node-id=8%3A47

**Vocês tem liberdade para usar quaisquer libs js a sua escolha**

### Requisitos Obrigatórios

- Páginas de home, pesquisa, carrinho e cadastrar/editar
- Responsividade
- Funcionalidade de pesquisa
- Rota de criar pedido, editar pedido e deletar pedido
- Rota para exibir todos os pedidos
- Rota de pesquisa de um pedido
- Rota para adicionar produto no carrinho
- Rota para deletar produto no carrinho
- Rota para mostrar produtos no carrinhos
- Integração do front com o back
- Organização do código em pastas adequadas
- Commits e branches organizadas

### Opcionais

- Paginação dos produtos
- Busca por cep (exibir o endereço)
- Usar a criatividade para funcionalidades novas

Instruções para a entrega
Vocês deverão apresentar do dia a ser definido (daqui a duas semanas ou mais, a depender da disponibilidade dos trainees) e mandar para os orientadores o link para o repositório privado que vocês criaram e utilizaram para desenvolver o código .

## Grupos e revisores

Equipe 1:

- João Gabriel Lofiego - Front-end
- Clara Freitas - Front-end
- Danilo Santiago - Back-end
- Kelvin - Revisor

Equipe 2:

- Djair Maykon - Front-end
- Pedro Amaral - Front-end
- Jéssica Ellen - Back-end
- Nicholas Fernandes - Revisor

Equipe 3:

- Kaio Cunha - Front-end
- Artur Rodrigues - Front-end
- Leonardo Goes - Back-end
- João Fernandes - Revisor

Equipe 4:

- Lucas Oliveira - Front-end
- Maria Luísa - Front-end
- Gessivam Júnior - Back-end
- Milena Limoeiro - Revisora

**Muito obrigado por participar pessoal :]**
